支那網民：美國不要求「台灣製造」改為「中國製造」是公然搞台獨

推到支那風向要求美國將台灣同香港睇齊，然後美國出來講野傷害支那人既玻璃心

中國會點反制

咁堅持香港製造呢

支那網民啱啱訓醒？

出兵囉笨

班港共官堅持香港製造，佢地公然搞港獨